megabox係咪有人自殺

RIP

?

咩事

yes
rip

出埋新聞了